同學霸做groupmate 好辛苦

有咩錯永遠都講到好似因為其他人錯先會錯咁
係prof面前就永遠推晒啲責任落人地度
又成日好睇唔起人 覺得咩都可以自己做晒
自己做錯就係小事唔影響 人地做錯就好大反應要比佢罵
Groupmate 既存在對佢黎講係阻住晒 做佢groupmate 就係幫佢執頭執尾
冇teamwork 可言
一組交一份功課就同你講一人做一份再睇下點 結果自己做完就交左上去 其他人做左成個星期既野就完全冇機會交 白費晒
講野既語氣又好似成日都睇你啲學渣唔起咁
到底係咪所有學霸都係咁

你咪交先過佢 再晤係hea做即交拖死佢

睇唔起人呢點
識多少少野扮大佬

又垬用語, 學霸你老味

你唔係因為同學霸做野辛苦
係因為條契弟係一個撚樣
同撚樣做野實辛苦架

利用完咪算囉，咁讓諗會開心啲

老實講係我就串到佢仆街啦
份野你自己做晒然後可以話我錯做乜9

呢啲根本係假學霸

學霸一係自己做 一係叫人唔洗做

咁就你做初一我做十五
一於全程free ride
條氣順左,時間多左，成績又好左

霸你老母臭西

點睇自己啲groupmate攬住做曬所有野然後話你freeride唔做野

老師，佢隻手過界呀！

我以前多數自己寫哂 叫人影相比返過程我 D lab report自己砌就算
有時候你加隻手埋黎我仲做唔切 不如你都係坐埋一邊啦 我保證做完唔拖低你就得啦

我唔介意人freeride但係介意人唔識扮識仲要亂咁搞
你地亦都唔洗交lab report比我 因為除左自己我邊個都唔信

吹咩